巨巴，如果你係第一個回覆

你下次黎天水圍，我請你食川味軒

截

太可惜，，溫書先

唔識騎牛，同埋屌緊走數食炭狗

我揸車車你又點話

想試下騎牛多啲

我屋企無養牛

咁做咩扮天水圍人？